想聽你地既故事

想聽你地感情路上做過最渣既野
最好一字不漏咁講曬成件事既來龍去脈 亦都唔好修飾
除左樓主聽故仔之外 呢到亦都係比你地自己懺悔既地方

樓主先啦
樓主係絲黎
《長文》
我既故仔不外乎不忠
同男朋友拍拖都拍左兩年幾 而我偷跳既事係同佢一齊年幾個時發生
個時覺得佢好似無一開始拍拖咁著緊我 咁自不然心淡
大家又無乜點揾大家 我自己啊無聊DL交友app黎玩揾人吹水
咁啊玩出禍啦 同人地約出黎見面 人地都知我有男朋友.....
帶左人返屋企
一開始都覺得無乜野 DLGH 完事個下終於清醒返
內疚到即刻喊 我趕左個男人走 自己一個係屋企爆喊
係真係好撚內疚 我當初既原意只係想揾人陪我傾下計 鬼迷心竅迷迷下演變到咁樣 真係好後悔
我知道我係心淡 但我仲係好愛我男朋友 我心淡既係煩惱緊唔係掛 咁快就開始厭倦左我咩
如事者 我個排頹到仆街 覺得自己好撚污糟 內心崩潰左
但我要係我男朋友面前扮無野..
一扮扮左九個幾月 呢9個幾月都無再玩咩交友app 同自己既異性朋友疏遠曬 我唔想再有個種事發生 但我扮唔到落去
我好仆街 我特登唔揾佢 我隔三四日先揾佢一次 唔出街拍拖 連佢都疏遠埋一份 但反而佢又揾多左我... 因為我想令佢心淡等佢開口講分手
但最後我都係主動講左分手...
我想分手既原因係因為我真係好討厭污糟左既自己 我唔想耽誤佢 因為我仲愛佢所以唔想佢浪廢佢既時間係一個咁既我身上 我唔值得有男朋友 我想懲罰自己 所以我選擇開口同佢講分手
我同佢講因為我覺得淡左所以要分手 我以為佢會好灑脫咁話okay 因為我以為我個啲小把戲足以令佢心淡 但點知佢係咁挽留 挽留左個兩個幾鐘 我啲藉口已經用曬 我諗唔到有咩藉口可以再講出黎... 咁我就同佢講真話 我話我出軌 佢即刻打黎問我係邊 佢飛車出黎揾我 我心諗金翅仆街了 佢係咪要屌我呢 我好驚
佢出到黎好冷靜咁同我傾 我地坐係後樓梯傾 我就一路講一路喊 我谷埋九個月既內疚感一次過爆曬出黎 係咁喊係咁喊 個晚我地分左手 講講下又到佢喊 佢問係咪真係要分手 佢問我我記唔記得我應承過佢啲咩 我話唔記得 佢話你講過唔會離開我 個下我又喊得再金啲 因為真係好內疚 如果我當初無出軌 你地話幾好呢
分完手 我就返入屋 佢自己留係後樓梯係咁喊 好心痛...

第二日
佢又過左黎揾我傾 話當揾朋友吹水 咁我咪陪佢囉
我地兩個對眼都腫到仆街
省略下
傾左三個幾鐘 最後一齊返
佢選擇原諒我 佢叫我唔好咁自私 唔好就咁dum低佢 有問題係應該一齊面對 我本來想離開佢係因為我仲愛佢 但我唔配擁有佢既愛 所以我選擇我自己放棄呢段感情 但係呢三個鐘入面真係講左好多野 佢講左好多感動我既野 最後心軟一齊返
故事大致上係咁 廢事打太多detail野 已經好長
到懺悔部份啦
雖然我依然好討厭自己出過軌 分過手係啊係唔開心架啦
但亦都好感恩有呢一次失而復得既機會 令我地兩個變得更加珍惜大家 過緊比熱戀期更加甜既日子 佢既大方氣量令我變得成熟左 以前既我無所事事 而家每一日都係為我地既將來努力緊 我地都係以結婚為目標 為左補償返比佢我努力令佢過得幸福 以前未出軌個時成日都要佢就我 而家識得企係佢角度諗 感恩
或者睇緊呢篇野既你都有類似經歷 做錯唔緊要 要識認要識改 唔好一錯再錯 而無類似經歷既你 恭喜你啦 不過樓主千叮萬囑你唔好出軌 因為真係會好內疚後悔
祝大家幸福啦 亦都希望你地唔好屌我 我純粹想大家交流下經歷 真係唔好屌啊

做完雞拎貞節牌坊就係呢種

無人想知

屌 食屎啦你